請對準黨鐵核心

每日受氣嘅係前線班職員
一日唔搞到班高層 佢地係唔會care
7日啦 片都冇條
平時收數佬都識上門收數啦
黨鐵唔還債 我地咪上門收囉！
黨鐵總部
黨鐵總部
黨鐵總部
黨鐵總部

拆站影響市民，高層連經過都唔會，所以今日班狗由你
但總部，我諗未去到100米範圍已經比狗擋住

黨鐵交cctv

去邊都係有狗
200萬人 有十分一人肯企出黎圍佢 你覺得我地會輸咩 條片就係高層手中 我地搞鳩站頭d職員都唔會對件事有幫助！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

黨鐵總部
黨鐵總部
黨鐵總部
黨鐵總部

唔係咁講啊
你有無去過
呢個唔係邊到有狗既問題
係根本係總區

唔係叫你送頭 但大家平時都有圍開狗屋 青衣控制中心又話荒島 黨鐵總部又話總區隔離 依家搞下閘機 跳下閘其實一直都只係搞緊核心外圍 高層唔會care

持之以恆先,有機會送自己去比人圍既野就廢事啦。

認同

機場春袋 政府即刻淆底出哂禁制令
我地跳閘如果真係對黨鐵影響大嘅話 佢一早做左野阻止我地咁做啦 好明顯車費對佢地黎講完全微不足道 因為我地點玩都唔會搞到班高層

核心在青衣

好多黨鐵職員都不斷開post講青衣春袋 可惜冇人聽
大家覺得去到係送頭 但如果細心諗諗 報哂重防 大量狗隻駐守 反映到佢地真係好撚驚你入黎青衣搞鳩佢！！ 我同大家一樣都唔想再送頭再比人捉 但依家係搞緊革命！有危險係好正常 大家一日唔對準核心問題一日都唔會逼到高層交條片出黎

繼續發展落去慢慢會向公共設施蔓延，如果將軍澳工業村停電

高層叫你做就做?
每日受氣嘅係前線警察

我地嘅目標係要黨鐵交片！

Up乜鳩
高層係青衣總部坐係到涼冷氣望住個mon 遙距落order
黨鐵班細嘅就係站到比人屌 你屌班細有撚用咩

咪係...總部更加唔理你啦 點都要由前線入手搞鳩佢地

講黎聽下點做先會理我地